{
  "id": 1125836031,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.55264,46.87343,17.55264,46.87343",
    "geom:latitude":46.87343,
    "geom:longitude":17.55264,
    "gn:country":"HU",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"HU",
    "lbl:bbox":"17.53264,46.85343,17.57264,46.89343",
    "lbl:latitude":46.87343,
    "lbl:longitude":17.55264,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u0646\u062f\u0633\u0646\u062a\u06a9\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05de\u05d9\u05e0\u05d3\u05e1\u05e0\u05d8\u05e7\u05d0\u05dc\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mindszentk\u00e1lla"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u660e\u5fb7\u68ee\u7279\u5361\u5c14\u6d1b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HU",
    "qs_pg:gn_country":"HU",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3048025,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Mindszentk\u00e1lla",
    "qs_pg:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs_pg:name_adm1":"Veszpr\u00e9m",
    "qs_pg:photos":63,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":63,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":894016,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424844,
    "qs_pg:woe_id":812023,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424844,
    "woe:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "woe:name_adm1":"Veszpr\u00e9m",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        85684871,
        404227479
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3048025,
        "gp:id":812023,
        "qs_pg:id":894016,
        "wd:id":"Q429990"
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:created":1497292720,
    "wof:geomhash":"fdc3a983bdf6fd986a963deb7abe34cb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":1125836031,
            "macroregion_id":404227479,
            "region_id":85684871
        }
    ],
    "wof:id":1125836031,
    "wof:lastmodified":1690931083,
    "wof:name":"Mindszentk\u00e1lla",
    "wof:parent_id":85684871,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.55264,
    46.87343,
    17.55264,
    46.87343
],
  "geometry": {"coordinates":[17.55264,46.87343],"type":"Point"}
}