{
  "id": 101789195,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000323,
    "geom:area_square_m":2722878.896223,
    "geom:bbox":"17.071698,46.924139,17.096881,46.955915",
    "geom:latitude":46.942751,
    "geom:longitude":17.082803,
    "gn:population":7796,
    "iso:country":"HU",
    "lbl:latitude":46.944994,
    "lbl:longitude":17.079464,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":46.944994,
    "mps:longitude":17.079464,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:aze_x_preferred":[
        "Zalasentqrot"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0632\u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u062a\u06af\u0631\u0648\u062a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d6\u05d0\u05dc\u05d0\u05e1\u05e0\u05d8\u05d2\u05e8\u05d5\u05d8"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tekenye",
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d\u0442\u0433\u0440\u043e\u0442"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d\u0442\u0433\u0440\u043e\u0442"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0417\u0430\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d\u0442\u0433\u0440\u043e\u0442"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Cs\u00e1ford"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Zalaszentgr\u00f3t"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f50\u6d1b\u8056\u683c\u7f85\u7279"
    ],
    "qs:a0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs:a1":"*Zala",
    "qs:a1r":"0Nyugat-Dun\u00e1nt\u00fal",
    "qs:adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Zalaszentgr\u00f3t",
    "qs:la_lc":"*HU32050063252",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Zalaszentgr\u00f3t",
    "qs:loc_alt":"Zalaszentgrot",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"NCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":19,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        85684849,
        404227481
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"11652274-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3042603,
        "gp:id":818078,
        "qs_pg:id":235306,
        "wd:id":"Q379030",
        "wk:page":"Zalaszentgr\u00f3t"
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"69ab60d45bec5e511836f73cd75981c7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":101789195,
            "macroregion_id":404227481,
            "region_id":85684849
        }
    ],
    "wof:id":101789195,
    "wof:lang":[
        "hun"
    ],
    "wof:lastmodified":1690930973,
    "wof:name":"Zalaszentgr\u00f3t",
    "wof:parent_id":85684849,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7796,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.071698,
    46.924139,
    17.096881,
    46.955915
],
  "geometry": {"coordinates":[[[17.084556,46.955743],[17.084435,46.954848],[17.087051,46.954676],[17.086687,46.951989],[17.090611,46.951731],[17.09049,46.950836],[17.091797,46.95075],[17.091434,46.948063],[17.090126,46.948149],[17.089763,46.945462],[17.084532,46.945806],[17.084048,46.942223],[17.085356,46.942137],[17.084993,46.93945],[17.088915,46.939193],[17.089036,46.940088],[17.090344,46.940002],[17.090223,46.939107],[17.094145,46.938849],[17.094266,46.939744],[17.096881,46.939572],[17.09676,46.938677],[17.095453,46.938763],[17.094968,46.93518],[17.092353,46.935352],[17.092474,46.936248],[17.088552,46.936506],[17.088189,46.933819],[17.089496,46.933733],[17.089133,46.931046],[17.085212,46.931304],[17.084607,46.926826],[17.085914,46.92674],[17.085672,46.924949],[17.084365,46.925035],[17.084244,46.924139],[17.082937,46.924225],[17.083058,46.925121],[17.081751,46.925206],[17.082476,46.93058],[17.081169,46.930666],[17.081411,46.932457],[17.080103,46.932543],[17.080708,46.937021],[17.0794,46.937107],[17.079521,46.938003],[17.076906,46.938174],[17.077027,46.93907],[17.07572,46.939156],[17.075841,46.940051],[17.074533,46.940137],[17.074775,46.941928],[17.07216,46.9421],[17.072281,46.942996],[17.073588,46.94291],[17.073951,46.945597],[17.072643,46.945683],[17.073005,46.948369],[17.071698,46.948455],[17.07206,46.951142],[17.077291,46.950799],[17.077775,46.954381],[17.08039,46.95421],[17.080511,46.955105],[17.081819,46.95502],[17.08194,46.955915],[17.084556,46.955743]]],"type":"Polygon"}
}