{
  "id": 1125786385,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"17.27919,47.9365,17.27919,47.9365",
    "geom:latitude":47.9365,
    "geom:longitude":17.27919,
    "gn:country":"HU",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"HU",
    "lbl:bbox":"17.25919,47.9165,17.29919,47.9565",
    "lbl:latitude":47.9365,
    "lbl:longitude":17.27919,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05e7\u05d8\u05d0\u05e8\u05d3\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Feketeerd\u0151"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d39\u51ef\u6cf0\u827e\u5c14\u5fb7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"HU",
    "qs_pg:gn_country":"HU",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3053012,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Feketeerd\u0151",
    "qs_pg:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs_pg:name_adm1":"Gy\u0151r-Moson-Sopron",
    "qs_pg:photos":16,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":16,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":469197,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424844,
    "qs_pg:woe_id":806208,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424844,
    "woe:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "woe:name_adm1":"Gy\u0151r-Moson-Sopron",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        85684895,
        404227481
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3053012,
        "gp:id":806208,
        "qs_pg:id":469197,
        "wd:id":"Q998497"
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:created":1497290696,
    "wof:geomhash":"d64e8cec174a7e23b0dc4fa2203694cc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":1125786385,
            "macroregion_id":404227481,
            "region_id":85684895
        }
    ],
    "wof:id":1125786385,
    "wof:lastmodified":1690931080,
    "wof:name":"Feketeerd\u0151",
    "wof:parent_id":85684895,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    17.27919,
    47.9365,
    17.27919,
    47.9365
],
  "geometry": {"coordinates":[17.27919,47.9365],"type":"Point"}
}