{
  "id": 85901117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00004,
    "geom:area_square_m":334175.832597,
    "geom:bbox":"19.038306,47.482321,19.047921,47.492153",
    "geom:latitude":47.487504,
    "geom:longitude":19.042957,
    "gn:latitude":47.48333,
    "gn:longitude":19.05,
    "iso:country":"HU",
    "lbl:latitude":47.485554,
    "lbl:longitude":19.041507,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":47.487679,
    "mps:longitude":19.043831,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":4,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Tozal Gell\u00e9rt"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Qellert"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0430 \u0413\u0435\u043b\u0435\u0440\u0442"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0413\u0435\u043b\u0435\u0440\u0442"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rt-hegy"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rtova hora"
    ],
    "name:ces_x_variant":[
        "vrch Gell\u00e9rt"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rtberg"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rthegy"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Gell\u00e9rt Hill"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Monto Gell\u00e9rt"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rti m\u00e4gi"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u067e\u0647 \u06af\u0644\u0631\u062a"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rtinvuori"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rt-hegy"
    ],
    "name:hun_x_colloquial":[
        "Gellerthegy"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rthegy"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Gell\u00e9rt-hegy"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bukit Gell\u00e9rt"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Collina Gell\u00e9rt"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b2\u30c3\u30ec\u30fc\u30eb\u30c8\u306e\u4e18"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Mons Gerardus"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rtberg"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "G\u00f3ra Gellerta"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Dealul Gell\u00e9rt"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0442"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Gerhardov hrib"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Colina Gell\u00e9rt"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rtberget"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Gell\u00e9rt Tepesi"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0442"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gellert"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u84cb\u52d2\u7279\u5c71"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"HU",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3054643,
    "qs:gn_namadm1":"05",
    "qs:gn_name":"Gell\u00e9rthegy",
    "qs:local_max":25522,
    "qs:local_sum":154909,
    "qs:localhoods":67,
    "qs:name":"Gell\u00e9rthegy",
    "qs:name_adm0":"Magyarorsz\u00e1g",
    "qs:name_adm1":"Budapest",
    "qs:name_adm2":"Budapest I.",
    "qs:name_local":"Budapest",
    "qs:photo_max":331,
    "qs:photo_sum":1993,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":23,
    "qs:woe_adm0":23424844,
    "qs:woe_adm1":12577915,
    "qs:woe_adm2":12594535,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":804365,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wd:wordcount":737,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633237,
        404227489,
        101751703,
        85684881
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3052342,
        "gp:id":807022,
        "qs_pg:id":898542,
        "wd:id":"Q577122"
    },
    "wof:country":"HU",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"ac8a3940b0f02a29f62232a6bcf7ead8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633237,
            "locality_id":101751703,
            "macroregion_id":404227489,
            "neighbourhood_id":85901117,
            "region_id":85684881
        }
    ],
    "wof:id":85901117,
    "wof:lang":[
        "hun"
    ],
    "wof:lastmodified":1690930632,
    "wof:name":"Gellerthegy",
    "wof:parent_id":101751703,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-hu",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    19.038306,
    47.482321,
    19.047921,
    47.492153
],
  "geometry": {"coordinates":[[[19.047692,47.490761],[19.047796,47.490297],[19.047546,47.490297],[19.04686,47.490297],[19.04686,47.489833],[19.046173,47.489833],[19.046173,47.489369],[19.046173,47.488999],[19.046173,47.488811],[19.046423,47.488441],[19.046319,47.487977],[19.046423,47.487513],[19.046384,47.487338],[19.046173,47.487234],[19.046173,47.487049],[19.045486,47.487049],[19.045486,47.486585],[19.045361,47.486585],[19.045338,47.48648],[19.0448,47.486215],[19.0448,47.485657],[19.0443,47.485657],[19.042053,47.485657],[19.042053,47.483801],[19.042053,47.483675],[19.039307,47.482321],[19.038306,47.483801],[19.038306,47.483801],[19.038725,47.485657],[19.038556,47.486403],[19.039307,47.487513],[19.042053,47.487513],[19.042053,47.488629],[19.042053,47.489369],[19.043427,47.489369],[19.043427,47.490297],[19.043427,47.491225],[19.043427,47.491287],[19.044425,47.49178],[19.044509,47.492153],[19.0448,47.492153],[19.046173,47.492153],[19.047546,47.492153],[19.047837,47.492153],[19.047921,47.49178],[19.047796,47.491225],[19.047692,47.490761]]],"type":"Polygon"}
}